[年經(???)] 空耳估歌仔

引wiki :
空耳（日語：空耳／そらみみ）又叫誤聽。[1]空耳的本意是「幻聽」的意思，在流行文化中衍伸為對聲音（尤其語音）的再詮釋行為。

空耳在流行用語為故意將一種語言以另一種語言的諧音重寫內容，以達到惡搞或一語雙關的目的。透過諧音改寫就好像可以「幻聽」成自己理解的語言，故在日本戲稱為「空耳」，詞彙直接沿用到華人圈。

好，我先，嚟個簡單啲

賣呀he，賣呀who，賣呀oh
賣呀，哈哈

鬼佬歌 唔識呀